
                      Gran Pelicula

Una de las mejores peliculas de el UNIVERSO CINEMATOGRAFICO de MARVEL, pues, como todas las peliculas de Marvel, tiene una historia simple, pero hay algo que atrae más que otras, y es los efectos, los momentos de acción y los hermanos que se odian luchando codo a codo, eso, creo que es lo que mejor resalta en esta pelicula, centrada en Asgard, esta pelicula presenta algo distinto a las otras peliculas del UCM.
   Una batalla final impresionante, donde se transportan de ASgard, a La Tierra, por motivos que no diré, pues sería spoiler, muy recomendable, aunque, ya el 89% la ah visto
        
            